標題：［玩具］香港啲講波佬其實掂唔掂?

朝早睇完直播
發現英文太差聽唔明
但聽佢鳩叫都幾有氣氛
香港嗰啲好似平鋪直敘講吓波就算
有無啲真係帶動到氣氛？

你可以俾錢睇
冇錢咪去酒吧

viu tv驊哥加peter好正

朝早玩具
酒吧朝早開咩

唔明白點解硬要譯d人名
聽到頭痛

其實係
球員啲名我分得到，啲術語都係
唔知點解硬係要轉做中文

其實搵埋正宗教練有無得諗

佢兩個真係專業
peter資料性強d同對近期既nba熟
驊仔佢教開波又好有經驗
又多金句

正宗教練搞下笑就得

但係美國我覺得都係一個人分析，一個人搞氣氛，香港就似兩個人討論

講真香港得歌神係唯一一個講波有激情，但都比弱智連登仔屌

蘇八字

葦如幾好，又好熟意甲

sor睇錯咗，原來講籃球，咁最好應該係翁sir

今日咁多場，竟然播太陽打火箭

屌你播朝早6點有冇人睇呀

快艇馬刺都係差半個鐘啫

viu 張丕德+翁金驊已經係全香港最好既組合

其實幾有香港特色 講得幾生動